今屆港姐Kelly會吾會係咁呀🤔

salwc?

唔好再推

吾你老母

🤔🤔

鐘意養蛇就怪癖？

屌你我都係cap圖就算

人類總要

樓主好靚女，幾錢1q

慢咗po張圖添

仲犯呢d錯誤

依家d90後會。 吾.......你老母咩

幾正

Lyhunn__

你講樓主定Kelly

慢左

扑左你幾多獲

自爆

直線幫自己上位

推

🤔

屌 打極都錯 cap圖算

邊個kelly

細過樓豬

樓主條仔？🤔

小朋友食大姐姐

你少左條線

呢個至係

羅慧晶🤔

第一個點覆真係好重要

真係笑左出聲

樓主公廁

吾你老母
btw 我屌

唔係同年咩？

樓主唔差wo

真正嘅Ching

識得樓豬條仔佢好似係跳舞嫁

樓主加油唔好唔開心
我support你

樓主我撐你呀!

你地唔好再推!!!

樓主more

樓主FAP FAP FAP

咁開心

唔好推

扑多啲野囉

係咪講緊陳慧林

樓主幾靚女幾純
但下次小心d啦

琴晚鬧你嗰個啊

琴晚kelly 鬧得我好啱

樓主選港姐啦不如

笑撚左

一自爆就無人理樓主講乜

係咪太多人加樓主IG?

屌 97出世都已經20歲

樓主好慘

連登仔成日恰人

咪撚推

繼續推，唔好比佢停

cant search

真人真事，前日呢個kelly係我公司整頭髮，佢真人靚過相，同埋身型好好，又夠高，幫佢整頭既stylist話佢係model公司已經係公認靚女，跟住琴日返工睇港姐d相覺得呢個人好熟面口，先發現原來係佢黎，不過靚都無用，又無禮貌同好高傲，不過佢就好高歷聽聞

吾你老母咩
Btw樓主

出現了

樓主上位會唔會係咁呀

Lm

唔好再推啦

kelly ng ig 係咩？

次次幫人遮就唔遮自己

低級借刀

屌原來97都廿歲了

樓主有冇興趣做朋友？
留個tg比我ok?
中上樣

唔好推啦想推死樓主咩?

吾你老母

btw推

Sorry 請大家唔好再推啦

幾錢q?

ds_lhyinn
celine.lss

樓主潛曬水

btw吾你老母

借力？

無腦港女就收皮啦

借你老母 你睇下樓豬開過咩post先啦 懶醒

其實咁撚蠢就唔好上連登啦
做返你班on9港女要做既野 上下ig fb自貼咪算囉

玩吓膠都發癲
不過知你最近死老母，所以唔怪你

Sor 唔好放錯重點 重點係樓豬到

IP都唔洗check

巴打發完顛一秒回復
為左睇樓豬仆街可以去到幾盡

原你老母 唔識計數？

樓豬咁正都無人理 竟然上唔到熱門

樓豬好靚

點解會search到樓主

冇野了 我以為張圖係kelly黎架添

屌你地 搞到樓主潛水 唔好咁樣得唔得

好啦 我地唔好咁做啦

唔好推呀

屌你真係好仆街

佢都係cap圖

係囉咪推啦

我係到同樓豬道歉 對不起

樓豬咁正點解個post咁多負皮？

Push

點解你地要咁

W.C

哦

樓豬條仔？

係就好啦 樓豬咁正

好好笑

我都覺

明明係你貼人先

完全唔信
再誇d 呀笨

無錯

咁樣爆

邊個kelly ng, 有冇相

吾你老母
乜撚私怨都擺上連登

會唔會係咁呀樓豬

又會專登唔遮自己名都有

sor囉

Ig search Kelly ng第一個

你第一個同我第一個未必一樣架大佬

原來真係有靚女上高登

BTW,吾你老母

樓豬好正

總之icon靚女黎

櫻土去選港姐

樓豬?

你有愛過哈囉吉蒂嗎

share la diu

係囉

正你老母咩

慢用手

吾你老母咩臭雞

唔正咩

Del左icon la

唔知樓主男朋友知唔知呢？

實知啦 改左ig

尋晚Kelly鬧得我好啱

推多次

堅？

笑死
樓主你發生咩事
位唔係咁上的

唔好推

但佢真係吹到生私生仔？
假gwa

人品記算啦 無乜機會識到佢

都合理既 佢咁樣應該都有三甲 跟住自自然然入娛樂圈做明星 佢唔俾人炒佢自己都會走

Hi

正你老母 連登仔咩口味 龍懷騫都啱？

推到上大熱1001

樓豬咁正都彈

等睇炒車

女人 特別鍾意講是非

推下先

?